有無ching覺得今次個風好廢？😂

屌 十號風球都照出街踢波 完全無問題😂

班傻西仲痴晒鳩紙 又買晒物資 戇鳩仔🤣

係 仲見到樓主老母係海中心暢泳

Emoji

物能野牙

見到你老豆係樹下面扮狗痾尿😂

覺覺覺 我打開曬窗當開風扇

Agger 我十號波都可以照屌中出樓主

香港人最識誇張法😂

傻西米你依啲囉😂

Ching sick ball👍

😂

😂🤣

同意🤣🤣🤣

吊你老母 傻西🖕

叻啦叻啦

大家返同一間特殊學校, 笑什麼！

👍